臨時議會係咪收咗皮？

無晒聲氣嘅

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課